有冇人係有掟開標

小弟學咗冇耐
想搵人一齊去掟下
老手新手都得